P牌黑色警告 現正生效

呢幾日會特別多P牌開po
平時又無發言既
大家睇路

屌那星
班人玩火好暴力
但幫大家回憶下發生咩事先

再講多次，放核彈都唔割蓆

大家見到有懷疑就留一句P牌 跟住唔好回 由佢沉

+1大家好似比人打慣左
定玩SM做開M
一到自己回合 就和理非
仲要9成講既都係 無係現場

.入去攪正元朗，果條村

是但講幾樣

無委任證 慣左
比差佬打 慣左
警黑合作 慣左
隨意入私人地方 又慣左
差館關門 又真係得架喎

而家先黎扮清高 無用架喎
佢地做完 可以話無做過
你同佢講道理?

自推

好明顯係想spin示威者係真暴徒

兄弟姐妹過路幫手推一野
一個icon都得架啦

廣東一伙劫匪在搶劫銀行時說了一句至理名言：「通通不許動，錢是國家的，命是自己的！」大家都一聲不吭躺倒。劫匪望了一眼躺在桌上四肢朝天的出納小姐，說：「拜託，請你躺文明些！這是搶劫，又不是強姦！」出納小姐說︰「習慣了，一聽趴下，我都是這麼躺的。」

劫匪回去後，其中一個新來的碩士劫匪說，老大，我們趕快數一下搶了多少，那老劫匪（小學文化）說：「你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看新聞不就知道了嗎。」（這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要！）

結果，第二天新聞聯播報道銀行被搶了一億，劫匪數來數去只有兩千萬。老大罵道：「媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動手指頭就賺了八千萬，看來這年頭還是要讀書啊！」

見到有可疑
最緊要唔好同佢講 一講就會一直推PO上去

測試版有不推文回覆
但而家大多數都唔係用緊測試版
覆完P牌 唔好再覆就係現時最好方法

pish